放arkk 好冇？

堅持到底

利申：無貨

arkk都放？

放啦

望下GME

點會放arkk
120前最後一晚
要入好入

有得走仲唔走

睇長線十年

最後逃生門呀

要放一早放左
早兩日都唔放就唔會放